本港增4宗武漢肺炎確診 首度回落至單日個位數新增個案

本港新增4宗武漢肺炎確診個案，累計宗數達到1004宗。是自3月中以來，首度回落至單日個位數新增個案。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，新增個案減少，是反映一兩周前的情況，現時仍然未能說情況受到控制，呼籲公眾不要掉以輕心。

無事啦，廢炎渣ga

dse可以如期開考了